譚仔湯底

想問下有冇人識推個譚仔酸辣湯底出黎？

一

一滴香

味精

大麻加水推？